[開定先] 美領要人呀 美領要人呀！！！

光復香港第一步 冇藉口唔出黎啦大家
要比美國睇到香港人嘅決心

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

護旗手報到

推

推上熱門

聽日係關鍵一戰

不要說推 要說USA

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

🇺🇸

USA

大家係咪一路都想活係而家嘅香港？

比twitter比條大陸西問香港有幾多人支持呢條條例
我答佢星期日就知 希望大家一齊岀黎啦

推上熱門呀大家

大家諗下 聽日唔夠人 會幾咁柒

無乜人知呀
大家唔好淨係響連登講
要散開佢

Tui

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

邊個搞事邊個就係鬼

不闖入、不塗鴉、不鐳射
聽日有邊個違規
手足可以隨便私了

想自己print國旗的手足要小心
記得唔好用完即棄！要拎番屋企！

831 831 831

Psuh

依家熱門一個908美領post都無
推啊

美國︰冇人支持嘅大把法案等我咃過，唔理住了

Push

推呀你班仆街

1330 遮打

麻煩大家幫手推啦！

上熱門呀

973 半車黑3

唔止唔好衝
口號都唔好亂叫，唔好再叫五大訴求、黑警還眼等等口號，呢啲唔關美國人事㗎
記住今日係去求人幫我哋，應該叫番相關口號

邊個衝擊邊個就係鬼

點解已經開始行

美國國會果邊會係本港咩時間開始會議？ 我地係咪要留到完？

.

咁少人

出緊

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

轉頭見

要人

係度扮好人

嚟緊啦！！！

要人，快到

遮打話而家行緊班唔係佢地嗰邊

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

pish

Gogogo!

push

唔好唔到呀你班仆街！

推啦屌

推唔起呀

嚟啦

屌

今日唔出肯定係鬼！

好多人黎緊

要更多人黎緊

葉德嫻都有出

完全唔夠人

屌仲係屋企嘅就動身出啦

葉德嫻都出,你唔係唔出下嘛

而家出門都未遲呀屌 快啦

黨鐵勁多黑衫人行緊去

黎緊啦

冇fd陪自己出又如何 出到黎都係自己人

好似唔夠人
利申有去

出到去大家都係自己人

今日都有藉唔出嘅人 冇資格要求勝利

好多人現在先到

今日都有藉口唔出嘅人 冇資格要求勝利

有冇物資缺

遲到好過唔到

黎緊啊 黨鐵緊

唔夠人